(集憶思廣) 女朋友要落club

先講下背景先

我就讀i大 女朋友就讀hku

咁平時女朋友就住hall 已經好少同中同接觸

咁黎緊28號佢地中學就約去club玩join u party

但就本身冇叫我女朋友

但佢一個fd就whatsapp問佢去唔去

咁佢知左就好想去 怕比人排

咁作為佢男朋友好明白佢嘅處境

咁我就話不如我都去埋 因為我唔放心

但女朋友就唔係好想我去 因為佢想把握今次機會同中同打好返關係。。。

但女朋友都話如果我堅持唔比佢去 佢會唔去
但我又唔想佢唔開心 而且佢一定會怪我

利申:女朋友瞞我去過一次
話15分鐘出返黎 因為有朋友唔見野 而且佢覺很好嘔心

而我都係好耐以前去過一次 覺得好無聊

我應該點做...

正皮:跟埋去 但作為I 大仔去到見到8大
負皮:接佢走 但唔知佢過程做過乜

艾肥仔

推

點解咁戇鳩都有女

唔明

比隻系人地屌下囉

做乜撚嘢姐
班中同會對一世？
條女戇鳩
你上嚟開po問仲戇鳩

話你呀 ive仔

徬徨先上黎問大家意見姐

遲早散，無所謂啦

咪係

接佢咪冇野囉 而且佢都比我去

同佢一齊落囉
問 火頁

聽到啲女成日話：「飲杯嘢之嘛…唉邊會咁易醉喎！放心啦，我同幾個FD去，佢哋會睇實我架喇」到最後俾人圍攻俾人落嘢俾人執去後欄輪大米，佢啲FD仲響舞池度Yo緊其他女。俾人中出咗十六連發後覺得自己柒晒唔敢同人講，休返條摟屌裙上肚就call的返歸，喊住咁沖涼洗閪，幾個男人混合埋一齊嘅精液仲溜緊出嚟，Book定時間聽日去驗驗。而佢個男友仲ON99咁打緊LOL，守住個中路。

呢啲事每個星期四五六都發生緊，如果你女友有落開Club嘅習慣，你自己不妨先去驗下有冇性病。

我都知會比人抽水 但未到扑咁誇張

支持你女友飛左你個廢物男友

佢肯定冇

女人講野…信住一半先

依家2比2點搞呀

求教

樓主千奇唔好比女朋友去
你試諗吓當佢啲朋友周圍溝仔跳舞
佢又為左唔想變到格格不入就一齊落舞池9fing
到時一定比人抽水
再加埋啲酒精
到時一定會帽事
老閪都要跟埋去 就算佢唔開心都係咁話 男朋友唔係要保護條女架咩

On9咩叫肯定呀？你晚晚睇住佢瞓呀？佢話瞓覺你就真係以為佢瞓覺呀？騙徒嘅手法層出不同 老實說 有啲野 睇唔到咪當唔知囉 比你見到 你又可以點 如果到時佢喊哂口咁你會唔會原諒佢呀？

諗太多
中同冇事嘅

如果真係要去 咁你就扮哂同佢唔識咁去啦 你有你玩佢有佢玩 廢事啲傻閪又排 世界太多on9